[薄扶林大學]Reading Week?做功課啦柒頭(5)

Lm

lm

屌⋯⋯我做左lab 啦⋯⋯

佢都戇鳩嘅。人人個procedure, result, 都一樣㗎啦。唔同就驚啦。然後theory 同一個lab, 都係果個topic 㗎啦，D專有名詞當然係一樣。

個plagiarism percentage 會低咩？我讀過咁多個engine course 得佢會turnitin 捉plag

你搶咗1001唔開post

個turnitin 仲要唔可以查番自己個percentage
講起我就扯火⋯⋯
佢個course civl2112 workload 大到嚇死人15% continuous assessment 包埋mid term, 6 份tutorial worksheet，同assignment 冇分別⋯⋯除番開每份1%都唔知有冇

跟進花生 有冇人讀過讀緊出黎講幾句

睇黎連procedure 入面Ｄ字眼都要改

我問過個demonstrator 佢又話可以照抄⋯⋯佢會人手減番⋯⋯
無可否認 區生係教得好好
但workload 同埋捉plag 真係好濕尻

未到3月已經做到隻狗咁

見到有好多civil既巴打
唔知有冇巴打肯做下好心比下civil source我
利申毒撚一個,成日都自己番學自己放學
email:ilmnf1234@gmail.com

屌你老母真係比佢chur 9 死，未讀過course重workload到咁

留名

SCNC1112

大佬你知道唔係人人有chem背景，assignment唔單止要識chem重要呢幾年嚟出版嘅academic paper

對我呢啲零知識嘅人嚟講根本同睇外語冇乜分別

行得正企得正驚閪咩

你做咩讀1112

同我一樣自己放學
btw 同求civil source
email: saorinkawaii777@yahoo.co.jp

我又求
Email: lamjoeshit1679@gmail.com

我上個禮拜交左 1份lab report 1份essay 2份tutorial 共4份coursework 俾佢

大哥⋯⋯你就話有teaching assistant 幫你改coursewprk 啫
我冇learning assistant 幫我做功課嘛

on撚9
就算有讀過chem 都唔係咁玩呀
大佬
我入黎讀第科架仆街
鬼同你記啲chem

呢度大家都對Dlecturer 好大怨氣⋯⋯

我成日諗如果開間雞竇，捉Dlecturer 老母去俾人屌，生意應該會唔錯

做乜咁睇唔開

好撚多reading要睇

係咪佢double maj咗之類
btw scnc1112 19到一個點

Reading week 攞黎去旅行好過啦

番黎再做到狗咁

師兄你真睇得開⋯⋯
慘在我reading week 有一個三日camp, 一個field trip
果個camp 係困你入港大個campsite 做份project

絲打你讀civil

讀完咁多年書得個bachelor，倒不如自殺好過

周街都大學生，周街都master，dr. ，你區區一個乞食科bachelor有咩用。個個都讀到master先做野，你睇下你，死左去好過啦。

讀咁多書有鬼用咩

讀咁少書邊個請你
你係老細，大家都要求一萬蚊人工果陣，你請個bachelor定請個master?

Civil 嘅紅巴⋯⋯

做咩 take SCNC 呀士誠b

邊有咁多錢去撚個 Master

科科都有midterm

不要再說了

佢可能major stat

agger
風流完再折墮 好過一直都折墮

今年要做啲咩assignment

無midterm

但有essay

忙撚到我想一槍打爆自己個頭。。。

咁睇唔開

essay 姐，冇事

我覺得自己好似平行時空，好撚得閒

我折墮啫⋯⋯讀兩個地獄workload course

冇錯係呀

same here 目前冇midterm 冇assignments

兩個多 reading到死嘅 CC

hku百佳有十六茶賣

唔講咁多，x哥好波

寫250講chem十大難題入面其中一項

其實大部份都好易寫，偏偏我抽到個難到嘔嘅

兩個多 reading+pop up quiz到死嘅 CC
再加兩個地獄級workload civil course
然後有個course 個lecturer 根本唔係教書，結果我要自修⋯⋯一陣佢又要mid term

淨番果個course 存在感係0
加埋36 credit...

tran過嚟一齊讀e&f 順便介紹女比你識

我6字尾中左個乜鳩carbon computer

on9 e&f有女？

你識唔到唔代表無

我識女嗰陣你都未入U，好似係

偽毒入u個陣你好似有女㗎喎

你認錯人？

絲打壓力大可以搵我傾吐

幾時reading week

屌
搵你個小馬啦

Fey siu je

我記得你舊名嘅

同問

綠帽狗

Reading week要考試 不了

三個有midterm嘅course都揀同一日midterm
是咪天意

Hi

Me midterm and 2 assignments

我都係得三個course有midterm

人類歷史以來最少

一個A0點解會連自己有過女友都唔知

禮義廉出intern 唔知幾多人會衝住去奶

點解二月已經咁多野做

唉 遲啲應該會死

我唔想死

我想放假

我想去旅行

有冇人同我一樣愈讀愈頹

一開始入到自己中意果科好有鬥志
之後愈來愈謝

而家大學差唔多讀左一半
女又冇 grade 又爛

同人地講，個個以為kong u 好威⋯⋯

入到自己中意果科
但無咗目標
開sem無耐已經好頹
爛哂grade
去到而家更頹

你year幾？

越讀越頹 本身對自己讀緊個科最多只可以叫唔反感
讀落越黎越覺得唔啱我
入到黎而家唔知做緊乜 冇心機讀自己個科

Year 2......好撚頽

我真係fey 你老母

agger

多口問句
佢係邊撚柒黎

我都係year 2

Me year one only
已經多野做而又唔想做

得讀書無其他寄托唔頹就假

我發現自己真係chur唔起，做唔到又玩呢樣又玩個樣仲要讀書，其實我係咪入錯U

搵個啱自己嘅生活方式咪得

我都唔明點解D人四圍玩，又上莊又應籌都可以gpa 過三
我淨係讀書都踢曬腳
⋯⋯我唔可以大壓力
利申：細個試過讀書好勁+玩好多校隊。最後差D變空中飛人要睇醫生

咁撚chur

講真 個啲人就算睇落好champ都好 有苦自己知啦
有啲野 你睇唔到 又或者佢地唔比你睇到姐

same here

屌乜我同你同年

我有心事

唔知，佢會聽人心事

東東，我忙死啦，趕緊 essay

我都係，讀書已經冇曬時間，出黎gpa 又唔係好過人

常仔加油
我都做緊assignment

你有冇住hell ?

無

琴日先做完 2211 assignment

有冇ching讀過chem1042 有source

個個以為我一日有48個鐘，IQ有200，係千手觀音

IQ200又有IQ200嘅煩惱喇
計我話做隻港豬最開心
睇吓cctvb嘻嘻哈哈又一日

chem電腦房有個peer tutor棟喺度畀你問
有冇去過

Me too maybe next year
你開始多野做未？

咁每個人都唔係一樣嘅
我又咪係嗰啲書又讀唔成 又摺又毒嗰啲人
人比人比死人呀

然後個啲好似好champ嘅人又會覺得 自己同其他更champ嘅人比is nothing
咁所以就唔好比啦 自己開心就夠
講真 到你真係有日做到佢地咁嘅時候 你又係咪真係會開心先

有時有啲野 你睇我好 我睇你好架姐

今個sem冇乜core
但好多assignment 同2個mid term

好想放假

我take 左個又chur又難嘅course

2月未完 已經做死左

Chur is fine
But broken grade

推到reading week

下星期3 midterm + 2 assignments

讀緊咩先

有冇出pool攻略
Fd又冇女又冇好灰

寧缺勿濫呀施主

首先，你唔可以再係廁格食飯

唔怪知我今日屙屎聞到咖哩味
等我仲以為我屙緊咖哩味嘅屎

一生人只為搵一個願意同自己喺廁所食飯既女友

你去開邊度食？ 我去開Runrun Shaw Tower三樓男廁食

the oval 馬筒後面有好大張枱

cls

唔食好過啦
仲可以慳返啲錢

好中意去oval 屙屎⋯⋯
貪佢有消毒酒精抹廁板

去開最入個格打丁

我笑到痴左線

CAES essay 真係好難頂，我寧願要其他 course 嘅 essay ，雙倍字數都濟

Wtf

仲寫緊

我寫緊report

我係智華呀

屌 我後面條臭西真係好煩 講又大聲又扮abc

落嚟尋人先

嚴選kongu上網最慢既learning space一定係圖書館3樓
print一張紙都搞左半個鐘

你識咩⋯⋯我果次係對面做lab 冇print lab sheet 去 lol library 3 樓印，印唔到，結果我跑左去智華

CC 屌你老母

其實智華啲電腦都慢左好多

連mac bar 都龜速

都係自己帶電腦去智華用啦

而家連wifi 都窒下窒下

HKU個個wifi垃撚圾
Eduroam都好過佢

Waterrrrrrrrrrrrrrrrr MECH2414on99

我次次都揀eduroam.......
D 人個個凈係識用hku 同university wifi
迫爆個server
唔慢就怪

住hall淨係得HKU可以用 屌

prrrrrrrrreeeesure tempeeerrrrrrrature
tabooooooooo A-5
ride??

PREssuRE
仲有佢個mid-term點解可以讀成mi "the"-term

好凍呀，著多件衫

凍到唔想起身 但係9半個堂take attendance 冇得走

究竟AO MO咩嚟㗎

上堂一句都聽唔明

背左幅mo圖佢啦
利申讀緊chem都唔係好知

有無巴打讀STAT2605

讀過幾次都一樣唔識

其實eduroam有時都斷斷地

有無巴打試過late drop 揀錯free elective 對住份assignment完全唔知識做

肯定係 Stat

早知揀1013

點都1013甘啲啦

年年都一車車年少無知嘅fm bb不自量力挑1013機

唉 下次真係唔好跟興趣揀

成個星期冇上堂

D老鬼仆街死啦

屌
CIVL 2112 個lecturer 都變撚態㗎
我真係俾佢chur 撚死
15% continuous assessment 入面九百幾樣功課

留名睇你個 grade 爛過 1013

SCNC1111 同1112簡直係令人想quit既course 兩個都大workload 又哈未學過全science/m1m2既人

1112都好少少
起碼上堂教d野係考
assignment雖然多
但上網可以搵到好多類似野打落去當答案
group project都算易做

但1111真係唔知做乜9
完全迫人自學calculus 上堂教d唔考乜制既野 氣氛又差
迫人down佢個個垃圾 hku calculus app
大佬呀個app真係好垃圾 話就話比好多片你睇 但第1條片講abc 第2條片已經講d好高深既野
如果冇左herman yeung youtube d片我真係死比佢睇
d question bank答案又好多都錯
個app設計又差
冇得兩指放大冇得swipe 來返回(ios 雖然內置放大鏡但開個下都麻鬼煩) 電話個mon已經細架啦

聽番人講1111本來有個算係好用既網上平台
但為左推個app今個sem block 左access
食屎啦 冇人想用個app呀

唉 如果冇日文支持我真係quit都似

我只會講
1112 final真係痴撚線
你tip唔中考咩topic 你基本上仆得街死等retake
gp project assignment嗰啲
老實講 1111 1112程度相近
不過無calculus底嘅讀1111係辛苦
利申 兩個都take哂幾年 1112 d range

已經cut左
以前td 1 仲有三份design assignment 同 bridge project

1112我c range 但真心怪自己唔溫書 而1112都會教吖

但1111教都唔教係想點

宜家做緊個垃圾group assignment 無從入手一份有3條題目 一條題目已經玩死人

講咁多哂氣
scnc一定係垃圾之最
冇撚用之餘又on9
仲要早堂on99
利申上個sem 上過一堂
今個sem 冇上過

bridge project 依然存在⋯⋯

good luck

我都諗住之後走晒堂
1112我都冇上過堂乜制
1111我除左有in class quiz之外都走啦 初初以為佢會教calculus嘅

1111 我in class 都走埋

咁攞到嘅分 我會攞嘅
琴日1111 9:30-11:20上堂10:30quiz完二百個人走淨幾十個嗰下都幾壯觀

Btw巴打今個sem1111?

上個sem
走左3個quiz 都b range

巴打有calculus底 ？

m1 jj

唔怪得

加埋個william 拎住支咪係咁自嗨 jm9

1111

仆街黎

咪係，本來諗住上堂做自己野我都可以繼續上堂嘅，起碼唔想錯失左啲關於assessment嘅重要資訊，但Rachel一上堂William就走黎走去仲抽問，根本就係逼人走堂

依家上堂好似睇佢哋對唱戲咁，但又冇趣

未上過佢堂唔知
但條友仔笑裡藏刀個種人

佢都係問人1+1係幾多姐

乜依家除咗midterm仲有quiz

利申1111 A+
不過三年前

1111 1112 唔上都算啦屌
利申上完等於無上
後黎走哂堂算

比assignment屌打 嘻

咁都好煩架嘛，做緊野無啦啦整支咪比你

個quiz其實係指in class assignment 好似每個2% only(?)

lab reportsssss
我正式宣佈屌你老母呀

Main campus邊度可以買到lab coat?

想問下申請transcript係咪一定要去faculty office到申請？
portal個application for transcript㩒咗入去會顯示error

你一定係申請transcript 去exchange 啦
去subway 對面academic service office拎黃色form 填好之後交40蚊掉落個桶，等10個工作天

仲要比張身分證影印本

想問下下年sem2 去exchange通常幾時搞埋其他手續
交完deposit 咩聲氣都無

依家有inclass quiz咁痴線
利申：1111 上左幾堂 走晒咁濟 rachel

我喺portal 申請上網比完錢仲有冇野要做
我好似唔見佢要我交身分證影印本嘅

Portal 一㩒個制就死機

差唔多成個月前喺portal apply
無事喎
無記錯唔使

我係去office申請 見佢張表話要

有無巴絲搵過？

請問各位大大有無STAT1602嘅source???

其實幾時reading week
已經無concept

要present

網上面果個就咁交個19form 比錢就得 跟住等佢寄信黎

下個禮拜

感動啊屌，可以溫書鳥

Camp 呀
Surveying camp 呀

更🍊

我見上個sem讀survey啲fd 好似好輕鬆咁

我都係 冇exam又少workloads

少workload

上個sem 黑雨，佢地做到半夜

問題係你要我去嘛
我想溫書呀屌⋯⋯
2103 fluid mechanics mid term 呀
條撚屌教哂成個syllabus 啦

When mid term?

佢由頭到尾讀哂個powerpoint.....
佢教晒。。。。
我乜柒都未學

You多唔多野做？

我忙到隻狗咁

ok 啦
assignment 叫清得切
仲有時間出去玩下咁

Reading week嘅時候考mid term點睇

我要補堂添

以前放jupas個時聽人講得多sci係伏，個陣我唔信，到而家final year，我信了

好橙

Me deadline fighter this week so chur
You多唔多走堂？

聽日 mid term

走cc
有時走埋星期4個一堂
上個sem走到9彩

年三十取消左要補返

各位捱埋今個禮拜去啊

屌cc 有pop up quiz
我friend 唯一一次走堂就中左招⋯⋯
我急call 佢

佢去左旺角

有冇巴打讀GCIN1001

Assignment 1 係唔係要寫曬所有economic properties架 上個禮拜走咗堂miss咗

靚仔巴打

見到有quiz 應該唔reg
仲要pop up 咁on9

你quiz 都唔緊要......你話我知幾時嘛.......

屌你痴線佬啊

啜啜

你放過我啦

d cc 好撚pk,份paper題目遲遲都未講人知，係都要人chur埋最後一兩個星期做，但我同時有3個mid term呀你老母

其實黑雨唔可怕，最可怕係無wifi

非常弱嘅wifi

有無巴絲上緊 BIOL3404

我係智華二樓男廁有窗果格食緊飯
好悶
有冇人可以過黎陪下我

MATH2211 好撚難

咪就係，黑雨都要拎把閪尺同閪燈照吓照吓

果部機仲要全手動，又濕尻又難用
搞咁多野都唔知為D乜撚野

手動先正囉唔該

Set 果部死人野已經用左三個字
郁一個位set 一次

我做detailing
molamola

乜咁多civil撚喺度
利申今個sem survey

知唔知幾時出EXAM 時間表?

你第一日讀civil 咩？
你有冇見過有正女女讀civil 呀？

唔識⋯⋯佢今個sem /上個sem 上咩course.....
我留意下

Facebook 搵到⋯⋯正常樣⋯⋯
雖civil 果D係⋯⋯⋯正能樣⋯⋯

唔好話正女女呀
有幾組連雌性都冇一個

你係咪講緊我果組⋯⋯
Er.......最起碼個TA係女黎⋯⋯

冇咁快啦下嘛 4月掛

有冇人識business design and innovation呢個major?
頭先收到email話我可以apply，但係唔知讀咩
好似冇聽過人讀咁

因為想買機票去旅行

我明呀 我啲考試逼哂係5月頭兩個禮拜 我想plan定先都唔得

有冇ching讀過 organometallic chemistry?
同advanced inorganic chemistry有咩分別?

留名等緊人reading week 去旅行

通常過咗reading week就有

想買定咪揀五月尾
應該安全啲
好似係

六月係咪最安全？

係，但六月你預咗無平機票

Mech2414
heat reservoir果下

ride?

Btw hi

hi
by definiteshing first looooo of Summerdynamicssssss
Workkkkkk outtttt

好似係讀entrepreneurship 嘅
Year4 project 同archi 有關
認受性唔太高

聽到聾左 已走堂

卡那打

屈絲亞

啱考完mech solid mechanics 又炒一科

冇可能做得切
FEM 同 Q4 二簡一

Q1/4都做咗少少

我

舊年買過六月平機票旅行嘅表示

為旅行無intern報到唔通又要唱通街咩

Reading week

大半個假都係用黎溫書

靚仔巴打 reading weak 有冇時間同禾行街街？

屌你放過我啦

有冇人知STAT1603幾時mid term

有無人知cu 搭去hku 點搭最快

1.荷花池搭潛水艇
2.mtr?

uber

睇黎都係要地鐵

東鐵去到旺角東再飛金雞紅van

agger stand for agreement features

地鐵，如果係大埔嘅話，307都好快

中意人都有錯咩？

唔該晒咁多位

reading week
不過聽日要field trip

東東

打東東

我地之間係冇可能架

常仔
reading week 任打

Reading week後有presentation,但groupmates去晒旅行

橙衫嘅你，帶比一絲我溫暖

比mid term 屌打

你唔講我都唔記得我有一個midterm

金雞快過鐵是常識吧

巴打用唔用到hkul

起左地鐵之後 大家都忘記了金雞（好似係）

聽日飛喇各位再見

Fuck

啱啱喺CYM邊位巴打咁勇武屌鳩叫人幫佢拎嘢飲嘅呀嬸？

有花生？

花生

點解呢度咁少人?

因為齋睇嘅人多過會覆嘅人好多

尋日上lecture都見到幾個人係度睇

我就係個呀嬸 請問有咩事

多數係毒撚

上lecture 成日見人開大個webpage 上lihkg

因為冇野好講

用電話上算 唔敢用電腦

少人覆多cd-rom是常識吧

哪有假

D CD-ROM 係咪因為怕比人起底 所以唔敢講野

我都想覆post 但係搭唔到嗲
唔似得你地個個都係econ/engine

reading week準備瞓返成個星期
mid term等收皮

我明 其實冇同科嘅人又真係難啲傾到

有得訓係好事黎嘅
好似係

你講野咁似我個fd嘅

我都好想有得瞓

surveying camp巴打緊唔緊張
我果組有女喎

不負責任留言：central group有靚女

收啦⋯⋯central group 係聯合蟈，我去廁所行過聽到全蟈話交留，心諗幾時變左香港人民第一大學⋯⋯

*交流

又或者你睇下central group人名表......十二個人有十個個名係 蟈話拼音

有無人ccgl9047？
頂佢又話星期五出paper題目？
仲有兩個星期dead喇成2000字，我連題目都唔撚知呀屌你老尾，我黎緊有3個mid term你畀我早d開始份paper好無

今個sem reg左cchu9032 power language
Workload 低到太開心
20%tutorial (一sem得五個一小時tutorial)
80%group project(5-7人一組 present 10分鐘only 再加個短group portfolio)
Reg個時都唔知咁低workload

我個cc 一個禮拜幾十頁reading 加pop up quiz 問reading 內容

輕鬆，我兩個CC都係咁

Cc project d groupmates好難頂 叫人做野自己又去左旅行

I know that feel
以前做econ CC project 全組唯一一個讀過econ既去左兩轉旅行

我地講啲令大家都參與到討論既野啦
大家平時翻學食咩 campus定落水街多 每日諗食咩係最大既煩惱

我都係groupmate去左旅行 叫佢做野唔撚理我 屌 好撚多quiz 想清左啲project先呀仆街

有有人呢個sem有reg 2101 知唔知幾時midterm

試過去rome cafe ，好正

reading week之前midterm完啦喎

一路好走

啱啱stalk完
有一個真係唔錯
利申唔係central

強國人⋯⋯

不了⋯⋯
據統計，大陸女人全民皆

巴打係咪講緊冇戴眼鏡，女仔之中生得好高果個？
如果佢著衫似番個女人，化下妝應該model 級⋯⋯
但佢著衫仲man 過我

math?
咁多個2101鬼知你噏乜咩

Sor Econ2101

有時間食咪食，冇時間食咪唔食

當咗你係math，sor

engine最多排第三

6901先係呢度主流

利申:全部都唔係

E&f先係主流

唔食飯

全部都唔係

其實我走晒啲早堂 冇需要食lunch好耐

講得好

全部連堂唔駛食

我groupmates乜撚都唔做 叫人幫佢做

我以為係enf喎

有都唔話你知啦

不了

大家可以去高街食

Centen行過去再行返去 不了

咪係 咁遠

返centen又係慘啲嘅

法蘭西小食亭又貴
唔通食grave咩

個個星期四都係食this this this

Grave揀啱野食嘅話應該難食極有限

所以我會食一念 或者去何添

有幾個係唔錯嘅
不過伏嗰啲真係好撚伏
焗飯我屌你老母

你都係？

每個星期五都食濕way

係medic果邊做lab無啖好食
行出去又唔夠時間

佢啲咩雞絲飯都可以接受嘅
叫雞冇死

Grave食意粉千層麵類比較安全

想問下flora ho gym room 星期六/日多唔多人？

佢個焗意粉焗到乾撚晒
食完成日都胃痛

Reading week ，日日12點起身

好頹廢好正

2個mid term

5個

跟你兩個，大多你兩個

0

何添咁撚垃圾都食

正常水平啦屌

佢d飯未熟架次次都

直情係少

有冇人有ENGG1203 既功課SOLUTION (任何年份都得)

佢BLOCK撚晒之前D年份
正仆街

lihkghihi@gmail.com

GOOGLE DRIVE SHARE

交左

Y so fast

Easy af

Answer plz

你唔識D咩 除左op amp part b難諗左D之外其他全部note/lab都有提過

Part b唔識

Engine course主要計exam quiz
Assignment 求其做咪算

Sub9 intro course 玩呢樣玩個樣呀

上個sem讀咗致以最深切慰問
利申：有keep source

Academic Adviser係咪一定要見,唔見會點

人地都要交差架 求其見下啦

雖然我去左旅行
但我有做嘢 而且得我做嘢
屌哂你地老母呀

Hi 有冇engine既巴打
利申：fm小薯

冇人搵過我

無見過

hi

冇見過

咁就過左一半

咁就冇見你幾個月

過咗個sem仲叫自己fm
利申：year 1

here engine毒毒 今個sem 上緊咩?

小薯個term 咁熟面口

sd過email 約
屌佢覆都唔撚覆

唔洗理 有時佢有冇约到人都唔知
試過约完去到人影都冇

btw 有冇巴打有Structural analysis / R.C. Coates, M.G. Coutie, F.K. Kong

嘅pdf 版
hkul 揾唔到

盈盈姐點解愈黎愈大陣雞味

有冇人知MECH2414幾時mid term

下個星期一

係咪只考Wang個part?

出左排名個dean又打飛機

邊到有得睇ranking

但係都好香

psyc1001好多課要溫

其實一般人寫paper(CC個d),用幾長時間

我見左右隔離個個都好似好輕鬆hea hea地最後個幾日先寫，但都可以好高分

我一到最尾個星期就會有paper焦慮症

Exactly

我一開學就有lab report 焦慮症

仆街冇溫過

2、3日掛，假設1500字左右

由頭到尾都唔覺佢好靚

唔撚係掛咁快

其實我到而家都未係好掌握到點先會之一篇好嘅
paper

明明我已經referenced左d勁嘅人勁嘅source，其實係咪睇你篇文個arguments多過你點引用其他人，但唔引用又會變左好低層次咁

如果係cc essay 我諗2-3日都差唔多啦
我通常都做deadline fighter個晚先做 唔係次次都做得切
好似係多啲source係好既 唔知你寫咩paper啦但reflective journal個啲應該要有多啲reflection 個人見解個啲

你可以試吓自創argument再reference data去支持你
咁會好過你refer人地啲argument 搞到執人口水尾咁

如果唔係 aim 要A定A+嘅話，CC essay 都唔會話好深好麻煩，寫過最麻煩嘅應該係 Econ game theory，用咗4日

話咁快星期五

頭三日要入camp
禮拜四又field trip
啱先做完lab
日日都番學

人地去完轉台灣

我次次都好認真，但最後得A-/B+

有無咁勁

有時例如好似我今次個題目咁，問中國無soft power, is it a problem and how to solve it?
對住呢類咁空泛咁吹水型嘅野我即刻呆左完全唔知點

即係例子唔會話無，之但係點樣揾到source去支持你個claim呢，究竟d例子洗唔洗source呢，如果你個claim係自創咪會無source囉
咁所以source有乜用我都唔知有乜用，但你唔引用嘅話又好似廢廢地篇文
(唔同歷史個d,我寫歷史paper好有信心，可能通常係yes no question或者比較呀之類)

想同巴打你一齊渡蜜月

努力係冇回報

係咁做lab report
想話抖下都無

CC essay 10個鐘內完，A

無reading week添啦 屌

我問其他人個個都係話deadline fighter,但有A
我就得B+/A-

有冇人讀GEOG2018未有groupmate

1500 其實幾粒鐘

我成日都無idea

差唔多啦，連埋諗+執reference嘅話應該8個鐘
屌次次執reference都差唔多用成粒鐘

我想問你地其實係點諗個idea出黎

我d idea好廢
同埋最難係點樣reference落去d勁source

是咁嘅
小冬日本旅遊圖譜係咪舊登會員冬日開架

是

其實cc essay好多時都自由題
寫個特別d嘅topic 而又搵到料嘅 就容易突圍

之前有個cc research essay係講global problem
一大班人走去寫伊斯蘭國 朝鮮問題
自己走去寫非洲恐怖主義 寫得都幾9吓都靚grade

有冇ba 人

想問吓major 揀comp lit 定 global creative industry 好?
例如workload 方面

有無人sem 1有讀STAT2602有assignment 2嘅solution

兩科都冇讀 幫你唔到

屌那星，邊個話ccst9012好讀架，chur到仆街

巴打係咪讀psychology

nvm

(卡士蘭tone) 仲讀ba？成個人生俾你呢個決定搞禍曬啦

利申：minor左clit

屌，仲洗問既
GCIN hea住讀都輕鬆靚grade，係多grp project做但真係好撚hea，
Complit又要每個星期prep reading+睇好撚文藝既電影，除非你本身好sophisticated+有critical thinking唔係真係唔好揀 文史哲既combination真係
d theory連我個alaw朋友都話難明
利申: final year Complit major

講得好啊喵

你冇major到實在做得太好了
表示capstone chur到

我今個sem 打算free elective GCIN俾人reject 左

下次再努力，我都只係讀過1001同2006溫
2006真心正，baniel好撚nice，又好笑

下個sem 試下再reg 過
有冇其他free elective推介

要：
靚grade
低workload

（本身讀civil, workload 多，考試難到仆街，因為唔想考多科，又想有女同學，所以想reg 文學院嘅free elective ）

CLIT, HIST, ENGL

LING乃當然之選
靚grade又hea又多女
不過溝唔到

多唔多女同學㗎
N展D女⋯⋯
生物學上佢地係女性⋯⋯目測就唔多覺

flora ho有冇得借羽毛球拍?

Buddhism

Complit workload好大

咁你不如reg business

又一個俾人伏咗去讀

ccst9012 A+.jpg

business要考試⋯⋯考試唔想溫多科

CLIT 同 ENGL 出名陰氣重
至於好唔好讀就見仁見智

有fd讀完ccst 9012 chur完一大輪拎c grade

見到triklo入面d grade唔錯，對天文有少少興趣，差d揀左
一見到d vacancy多到痴線就覺得伏味濃

我exempt 左caes..... 上左大學三年冇讀過英文
Comparative literature........
睇得最多嘅書叫龍虎門⋯⋯你叫我比較龍虎門同龍虎豹我就識
我諗點都會有D樂於助人嘅同學嘅⋯⋯
一於下年試下

如果唔係爆左credit就reg左

星期一midterm
我急不及待好想玩玩了

CLIT唔係普通文學黎，係主要睇電影，然後用不同theories(好多係哲學/ psychoanalysis)去分析套戲，你可以睇下上網睇下freud/ derrida呢類既人既理論睇下明唔明先啦
free elective take CLIT個人認為係攞自己既gpa較飛，真係好有興趣既take intro好啦，冇底既人take advanced course係自殺行為
想讀下英文既take American stud/ Eng stud intro算啦

Workload好睇人 你揀晒O Lam啲科就梗係低

唔怕chur可以學外語
但日文韓文未必approve 太多人讀喇

Eng Lit據聞係爛中之爛

email?

donohue先係世界級hea

有無巴打讀過CCST9039

youngah do 2004 更hea

完了

聽講有
但塊拍好撚重

有冇巴絲同我一樣, 今個暑假去北大工學院exchange?

聽日就要返學

禮拜二mid term fluid mechanics

Molamola

番黎呀⋯⋯大師⋯⋯

聽日mech2414mid term
PRESSure

day off

自製dayoff

呢個乜哥真係好鳩

而家果個印度人⋯⋯
屌佢老母⋯⋯
而家已經教完course syllabus 啦

屌
scnc 1112 mid term 啲chem 係咪痴撚線

幾時考？

here

tue

有無人知道CHEM2241 聽日份ass 1 究竟洗唔洗交
同埋佢moodle寫home practice 之後個抽題目係咩黎

老雞 ching

我問一問就走 打搞哂

我上個sem1112，midterm 同mid term sample paper極相似
但exam就同exam sample paper極唔似

我留意你留意我老婆好耐

Psyc1001 midterm點考

其實成個1112都係痴撚線

除左tutor

1111仲痴線

背晒本書去

成300版

1111考返calculus ja

突發： 出咗exam timetable

exam分到開一開，正！

雖然極遲完sem

士誠bb你就好 我5日考4科

寫就寫得3科但另外2科既final係同一日
仲慘

Hi 紅巴

正呀⋯⋯13號先開始考試考到24號，考3科，科科隔到開一開

final 易就得啦

1111超難

連續3日+連續2日

科科分開哂
即係唔會温

果朝搭車望下份notes咪當自己識

Final year 撚想知幾時可以租畢業袍影相， 有冇巴絲知

唔識計數

stephanie ng

10月？

無啦啦又唔俾人睇 咩事

我仲睇到bo

每科隔一個星期

考兩科，中間隔10日

無m1 m2底take 1111係好辛苦

我嗰時係男人黎

Dr Ng

Midterm完
個心好撚痛

2414mid term
問十個人有十個唔同答案

我計唔到野出黎

有冇人有take ccch9036?
想問reading week之前果堂教到邊到

今個sem跟佢

上咁耐扯足咁耐

屌點解可以準備唔夠答題紙

落堂聊你講野

有無人試過accpet左first round exchange offer之後decline再apply late round？
屌佢老母我main round報左 4 個荷蘭都唔得派左個美國既比我，但今日出late round institution list荷蘭幾間夾埋仲有成十幾個位，班高gpa既撚樣爭撚完又唔撚要個offer
send 左email去oise問 但想係度問下有無人試過/識人試過？

推

再推

係咪出左考試時間表?

yes

一推再推

你上portal睇咪知

Op-amp Part b dim jo?

想問下如果未考ielts係咪已經無得報hkuww嘅late round喇
同埋final year係咪正常都冇得去exchange

比個contact黎send比你

我係final year去啊

我驚佢未去到FINAL STAGE之後會改

推啊

唔係已經nominate左你比個間U啦咩 以HKU咁僵化既行政應該唔比

其實exchange每間u係咪得5個位 如果係既話得我一個去

應該就未nominate既，因為我係sem2去，HKUWW個網話年中先會nominate sem2撚

原來個個係confirmation letter 但comfirm左都好難改 最壞情況係就算你肯唔要deposit之後佢唔比你reapply/blacklist你

You都係year 1 and taking 1203?

Me not 想 self explode

點會

uhs爆晒bookings

其實me係TA

我想問TA 改lab report 係咪尻俾分㗎？
我試過有個course 全部人lab report 都係71-75分

佢上面唔係寫all non-final years咩

求救 有冇1203 sources?
lihkgeee@yahoo.com

有冇人可以解救下我個CIVL2103 fluid mechanics

Send ed

Thanks 其實點諗到
等broken grade
Btw you exchange go where?

其實諗返轉頭係好難 佢教就教用math推返個relation，撚有講點調轉做 不過呢個course最鳩應該係港女聲個part

但我真係有offer

諗住聽日去global lounge 問

你係咪下年去exchange? Where?

去R周

有咩可以幫到你

講緊報下一年丫嘛 你final year先報exchange就梗係唔撚比啦
佢意思係你報名個陣要係non final year呀頂

Final year可以去exchange架
不過會比較擔心credit transfer d野咁囉
Afford到咪去

汶萊點睇各位

有米

無諗過6901 cut major

教到air pollution 頭幾個slide

屌佢老尾
利申受害者

astronomy or maths+phy?

business有咩major hea+靚grade?

前

好易相認咖喎同學，尋晚有冇去開會呀

Fluid Mechanics真係好波 50分鐘12題都算 仲要8題文字題

佢地啫唔係我

係lol屌佢老母

同自爆冇分別
不過冇人識我
冇去呀
有野做唔得閒
下個星期5先去

Scnc1111今朝考完晏就即出答案⋯⋯唔好快d

D答案可否加埋解釋啊

COMP2123個midterm
冇一題pass到

有無sci 巴絲？

除咗大字報，Cut Math/Phy 同 Astronomy majors 好似無咩嘢咁。

你唔識咪問下佢哋囉

DrPhysics

有個gp搞緊野

9 13 23
然後我買撚咗22號五月天嘅飛

無圖學人討論，此風不可長

yr3報咪final year去，有咩問題？

呢個真係有啲難度

psyc1001
冇上過lecture 人生已完

睇書都夠啦

我想問下今個sem 有冇位Victor 兄讀fluid mechanics ？

佢好多題目都係based on lecture講例子 書冇

搵唔到圖
你take 佢course 咪見到

網上容乜易搵到

我個fd話好易

真係唔難
不過佢又真係會問返佢係lecture講咗咩
但都係一兩題姐 加油啦

我考左mid term la ching3題long q都同lecture有關仲要問佢係堂上講左咩例子

原來考咗 sor
又改咗format

同A range講

仲有final exam 嘛

psycho midterm exam
今晚又唔駛瞓

就係冇

考psycho早走是常識吧

有冇人考左psyc1001 覺得好難 我覺得自己頂盡b-

Major Psyc等於玩命
大家諗清楚

>90 先A+

minor 呢

long q 鳩吹 唔識

會攪咩？

same

請問有無巴絲今個sem讀JMSC1001架???
你哋知唔知嗰個IMVAIN係點做???

想問咁多位大佬
如果final year sem 2
除左個fyp之外, 差6 credit就畢到
但又唔想成個sem讀得個1科
可唔可以自己reg多幾科?
定係學校會強制將你轉part time(因為underload)?

得啊，唔會轉pt架喎

THX
容我再問, 240(fulfill哂grad requirement)以外既extra credit 會唔會計入GPA?
想洗grade

最多288credit

正呀
Thanks

考完acct 1101 應該a+

撚得閒走去take science intro咩
又唔係有女陪住上

你肯定你自己啱晒？

有冇人對答案 有題日期唔肯定 個journal 係寫invoice date定係寫番發生日期

Minor仲唔抵 付出咁大努力同時間都只係minor

可以

mid term 99, 最後 B+

準備maj

準備grad

唔撚係呀 我諗住98都有a+

巴打有無咩Course推介

最後個條個credit period同discount period係咪差20日
突然諗起唔知點解我乘左10日，屌

做到最尾個條hi大左

竟然畀我臨訓前醒起

我個時仲諗緊係20定21
點知寫左10

讀咗

我計到7000幾

我乘左20計到8000幾，答案應該係7000幾

我都估到有d唔老黎野發生架喇，朝早畀個清潔工拖地hi到腳

記唔記得條題目佔15定10分
頂佢好唔抵，咁短嘅題目佔咁多分

仲有final 喎

我仲記得復卷check返條題目，係乘20無錯啦，但係睇唔到自己寫左乘10

屌你老尾點解會寫左乘10架

我仲記得朝早係連登睇左個養鬼仔佛牌post,我都估到唔老黎架喇，講還講咪撚貼圖呀嘛班友，貼晒d佛牌陰牌上黎，我見到都嚇左嚇，影響神智架嘛

唔係，我係睇到自己寫乘10，但係意識唔到係一錯野

我驚個invoice date到會陰鳩 你點寫

我寫invoice個日，因為根據revenue recognition，佢係invoice date先開始個交易，好似係May 8

你記唔記得最尾個條值幾分

其實佢都好多位陰9人，我收卷個陣望到下面個鬼佬d mc答案錯撚晒仲心入面笑9佢

點知我錯得仲離譜

如果想報今個summerexchange仲有冇機會？去邊個國家都得

大把機會

shuttle bus個app好戇鳩
今日佢話有車搞到等左好耐好柒

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor

dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

北大
Application Period到今日/ 3月19號

啲女仔個個都咁講

利申去過幾次，但係次次入到有啲不安 始終嗰度冇人又入幾道門先到 又有鬼故

男人老狗驚乜鬼

搵次挑戰下先

不如我哋搵日去下

男廁冇女廁咁得人驚架喎應該

除定褲等你

無錯，因為莊月明係女

頂個放大版仲恐怖過個廁所

講開明華D廁所⋯⋯
層層男女廁位置都唔同
有D男廁係左、有D男廁係右面
有次我唔小心行左去女廁，
有條女衝出黎
喂，呢度女廁呀
吓⋯⋯係咩
梗係啦！
我心諗⋯⋯使唔使咁燥呀⋯⋯

點解自己個分成日都係mean, 明明溫到熟晒出黎又係mean

有冇人係咁？

屌你慘得過我明明個腦諗20跟住隻手寫10

仲要計幾多分個位先黎錯on9野

你係靚仔就唔同講法

唔通會帶我殘廁

見樓上ching傾緊acct1101 midterm嚇親以為自己miss咗冇考midterm
原來冇事照舊下星期先考

點解我PORTAL WEELKY SCHEDULE 21號同24號都冇堂既?
個日應該唔係假期黎喎

三樓果個廁所門口個公仔好古怪

企鵝東東都好古怪

考咗啦

認真咩

Off cause！
其實 IMVAIN 好鳩，咩 Authority...都係吹

你又知
怪到成日比人打

有冇巴打21同24號都冇堂?

我D course時間地點變哂TBA

今日咁靜嘅

你話campus?

mtr都係，比平時鬆動，唔知點解

因為我啱啱先返

因為啲人終於走堂

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dickdickboy
20 / PolyU / 23BRESS / Surveying

你返嚟嗰陣個樣好頹

好似有有線記者

周亦卿火燭

tutor 知你今晚返屋企好多野改 加油啊S

CC學生上

頂你咩

SSS選完未

點解三蛇咁撚柒

不嬲架啦
唔係咩？

No comment 唔係Soc Sci愛莫能助

冇陰功

689落莊先定三蛇有新莊先

三蛇真係柒到無眼睇

689落莊之時 三蛇都可以選新莊

其實我想知佢地枝莊仲乜事

今次又選唔到？

好似登記人數同選票數量唔同

擺明有票站人員唔記得mark低UID啦
唔係點解會票數多過佢自己mark嘅投票人數....

問題就黎啦，點解唔學返立法會嗰啲咁，印晒成個選民名冊出黎，再逐個逐個劃走呢？

econ1210 mid term大家覺得點

其實近年有冇莊好似soc sci 咁柒

又選唔到

有1題唔識

應該係2題，有條唔識解unexploiated

我心諗考英文咩屌你

我見到d大陸仔唔識做，我真係好撚開心，一路做一路笑

無野開心得過屈爆班7頭

我入左大學咁耐，最有戰鬥力係呢個course，我一定要原爆班支那人

唔係嘅，呢個字都係econ常見，我唔識唔應該怪人

我econ唔夠時間

呢份係難嘅，可以話好撚難

忽然有種念頭想早d離開呢個世界

一向都有
諗緊理由活下去

喂 唔好做傻事呀

Me too

如果真理呢樣野係垂手可得，我相信我唔會生存到呢個moment

如果我個人醒d 外向d
我諗我會更願意生存落去

屌你又黎呢到叫春

不嬲都有

如果我係融入到現代社會對人咁苛刻的要求，咁活下去呢個問題只係一個“不成問題的問題”。

有無law人係度
llb追progress有心無力 d reading 山泥傾瀉咁倒落黎 唉

推下post先
屌你老母free rider

上多五星期就完sem啦！！！！！！！！！！！！！Yeah

快

仲有final呀

Reading weak 過黎lecturers開始發功

好似有我殺左佢老痘咁九百幾樣功課掉埋黎
都唔係嘅，我放完新年已經開始好忙

下？咩叫reading week
我淨係知咩叫assm week

考到23號，你唔係24號最後一科嘅可以收收皮先

就係我啦

唔係呢科路過
但我個fd好似都係追唔切 但灰到盡頭睇開左

考三科咁少就唔好出聲

2-12考4科

9 13 23
你都係可以收皮先

econ1210 miss左6個online assignment 係唔係已經跌左個subgrade

係

搞乜miss左
你指Sapling呀嘛？

上個sem miss左3.5個
最後A左

下個sem 有啲想take, 想問exam難唔難? 拎A 嘅話midterm同 final exam分別幾多percent 倒?
thx

我係考到24號

4 8 9 10 24
你都可以收一收皮先

Meh major

邊度好跳d?

你地啲訓覺衫幾耐洗一次？

IFC

我上個sem take，Mid term median 6x%到，我78%，高一個sd
Final 好難 我有10分冇做，仲有好多亂做，佢本身話total grade 85%先a range，我諗cut off一定有adjust過

冬天就三四日
夏天可能兩日就洗 我好易出汗

你好乾淨
我聞到自己好酸叔 但我覺得要去衣櫃拎過套好煩
就快著左一個月

一個月wtf

屌你乜撚野科咁19 仲19過垃圾E&F

夏天係一日兩件㗎喎

初黎報到

MINOR 咩科最易

心理學上反映到你有咩人格？

physics人報到 physics好似好少local

想請問下如果對外申請野要推薦信,係咪直接叫advisor寫就得?

MATH2211 啲 Assignment無啦啦彈課 ch.3

做完就知佢今次份assignment都算出得用心良苦 幾幫到concept
不過佢教書好快

唉…終於做完

有無人知geog 1005 個quiz 考邊幾課

cosmic ray

phys2055 d assignment 好難
雖然好好玩

你係咪linguistic 好有興趣,不過唔知從邊度開始認識好

lecturer最好玩,簡直係phy dep極品之一,原本諗住下年先讀都忍唔住去sit堂

唔識 係遺傳老豆
我頭先係咪見到香川絲？

有冇人知econ1210 mid term個average大約係幾多 我得27.8/40

冇野自膠一打

你又知邊個係我

你係邊樹見到我

其實我唔知 都係估估下

啟明哥哥
正野

天文jj
識唔少local physics 喎

我識既pure sci jj大多都chem,math
巴打有冇讀過Observational astronomy? 覺得點,我想下年讀

啟明同Jason係我既至愛

Jeremy

下邊到有得睇

email

無wo
之前mid term都有通知

係咪呀tutor send?

幾點邊到先 可能係我都唔出奇架喎

巴打對語言邊方面有興趣？如果未搵到嘅話可以是但搵一本intro書望下先，之後再決定想睇邊一方面

巴打做開data analysis，我估phonetics psycholinguistics neurolinguistics你應該會比較有興趣 不過其他範疇都有啲quantitative嘅，你識搵就得 想知多啲我可以再講

係呀

1:30 LG BA lift

其實我都知香川係邊個 前排係jockey club 4樓見過

絲打會唔會著蜜蜂波衫出現

Moodle forum都有得睇啦清

我都好想知

無wo

其實我最有興趣應該係comparative linguistics 因為自己都有學幾隻語言, 所以見到佢地字/文法/發音有共通點既時候會覺得好得意,好想知原因

俄文同支那語

下 點會呀 咁搶眼嘅野我唔會做

Er係呀 但我見唔到你 呢幾日病到死死下 有命上堂算係咁

我一個禮拜先係4樓蒲一次頭 咁都見到
喂話時話你即係邊個 好少可有人認得我但我唔認得佢

自 以為你講緊arts 4樓
下 我係CJT倒塔咁早上堂喎 咁你都見到我？

其實 comparative linguistics係語言學通常叫 linguistic typology，外人好多時聽到個名會以為即係 taxonomy，咁就大錯特錯

建議巴打首先睇返啲入門嘅 phonology, syntax同 morphology書(唔洗知得太深入, syntax建議睇givon)，然後再睇入門 typology同 historical linguistics，hist ling可以揀 Campbell嗰本， typology就揀comrie或者croft ( croft嗰本會 update少少)

近年嚟講 grammaticalisation亦唔少得，可以睇下hopper and traugott

你話唔同語言有相似之處，大約有三大原因:
- generic relationship，例如 Hindi同英文都源自PIE，所以啲詞語柤似

- areal influence, 例如東南亞係一個Sprachbund，一種語言入咗呢一帶就會因而發展出聲調，量詞呢啲特徵
- common grammaticalisation pathway，例如英文 I'm going to eat 同法文je vais manger係由同一個periphrasis grammaticalise 出嚟

FINA2320 真係好爛 grade

唔想返學

秘密
其實我都係睇到你linkedin先發現你係邊個

自

好chur
唔知點捱到完sem

唉

又會係linkedin咁搞笑

以後咁多位巴絲撞到我嘅話即管即時相認

唔該曬巴打 咁我先從syntax開始睇下書同片 唔明就黎問你

有冇人知1203靚grade不？

呢度冇人識你播

上面先有人話見到我

Engg1203?

Yes

得一個半個識你

利申: 唔洗反問我啦我唔洗亦唔會希望人識me

靚，利申上個Sem B+

翻譯嘅同學仔

你一早知我係邊個啦

靚grade但幾chur

咁啱見到，因為之前有睇過你個德國post喺linkedin見到你exchange邊間U，加埋你既major，就知道原來係你

咁都有 唔知我識唔識你呢

Exam困難不？

溫哂turor就基本上識哂

cchu9015好爛grade

FINA2320都爛grade，無野啊？

今個sem讀緊，咩事

有咩慘得過份卷冇乜數計，上個 sem 都唔係咁

grade已爛

爛到過2都係問題

照舊爆4

mola mola

唯有 final追

你點會？

追gpa仲難過追女

JMSC1001先伏
有冇ching知佢個social media report要點做
d外國人超級博盡

Mid term得75th percentile

番到pt 賺錢去旅行

chemistry students

其實我認唔到邊個係你

咁咪幾好

but no intern

有無engine仔覺得year1應該開個course教人遊走CB同HW

Mid term唔太識係咪等死

好似hw 2樓同cb 相連

有無方法由地面直接入去 次次都搵幾個字先入到去 成棟野又陰陰深深咁

Agger
之前搵engine soc房搵左勁撚耐
成個迷宮咁

Cchu9015 大伏
Chur到仆街！
唔好reg

有人搶咗我個名，所以加多點響後面

叫左all in CCST9012

條奸商真係世界級，拎完人哋啲文去擅自出版仲要理直氣壯話「保留法律追究權利」

惡人先告狀

依家先知

做左essay味

有冇巴絲喺沙萱/二村 得閒冇野做
帶兩枝酒黎墳場 傾個計 我出錢

有冇巴打識人yr4先黎轉major?

利申:想轉

好似識

有野講係到講

冇野了

咁夜仲去墳場
又凍又冇車

老子什麼鬼都怕

去墳場扮鬼幾好玩

有冇人覺得夜晩墳場好舒服
有種好安寧嘅感覺

忒修斯巴打讀ling undergrad? 我都係ling jj 但廢嘅

你唔係minor咋咩

好好奇你本身覺得我major啲乜

唔知你

留名 好想快啲完sem呀

咁我估你唔係單機嗰啲人
你呢個sem仲有咩ling course

做咗

第幾題struggle緊第5定第6

1

講咗即係自爆，唔講得

加油

做緊1111 assm2

仆街，唔記得做CAES assignment

task 3 ?

online assignment

有冇人識得係TVB話要同中國保持關係條女
想認識下佢

rip subgrade

係hku嫁？

做韓國旅遊節目嗰個?

發現而家港大其實都唔少奶共local 仲以為係學術份子最大既本土基地

崇尚權力啦，其實不聞不問個D仲多

雨革紅利食曬嫁啦，港大朋黨grad咗就無嫁啦

好彩識嘅人大部分唔係咁

個背景係HKU嚟架喎
我估係掛

GEOG1016 ass1 大家咩grade
利:b

好唔公平囉

港大多世界仔是常識吧

我愛共產黨，黨是我娘

中學有位 Ching 扮到世界仔咁嘅款，見到佢ig都想嘔，中立兩個字難曬過粗口

宜家先講太遲啦

好撚攰呀屌

林鄭同志

拿拿臨爆埋開過個

好呀 新post叫咩名好

777頭

已開

2017-03-25【有市民盼新特首保持中立】捍衛言論自由

亦有大學生指：「不要令香港及中國如此分離，當更多人有紛爭，說要爭取『港獨』時，要做點事來遏制它。」

愛國愛港
港大爭先
為早日成為「香港市第一人民大學」」努力

食屎啦

推爆呢到

冇人起佢底

去到咁盡

If you're not a liberal at twenty you have no heart
btw睇落似貴錶,應該係中產先可以咁後生就講得出呢D野

話唔定有sugardaddy呢

1001